有冇人Now E有問題？ 睇唔到巴西啊！

睇睇下波入唔返去
按咩都係話抱歉，未能播放此節目

冇問題喎，好順暢

傻仔抵死

重新登記個ac 佢係甘話我驗證碼錯 唔通我唔識睇英文字母？

好彩上台送 唔係用錢買